蘇民峰：2018 股樓回落 2019 股樓大旺

【狗年運程】蘇民峰：股市宜轉攻為守，樓舖無投資價值

狗年預測重點︰

‧股樓回落機會大
‧股市在2月4日或4月5日回落後，跌至年底回升
‧屬木（如服裝、木材、藥材等）、屬火（如石油、電訊、科網等）股票有得升
‧2019年至2021年全港經濟活躍，股樓大旺

股市篇：大市先低後高 保本為上

踏入2018年，每逢開市日的早上，電話不時傳來「恒指再破頂」的信息，股民正冀望35000點來臨之際，蘇民峰預測今年大市先跌後升，但觀乎現況似乎有所出入，「舊年本來我睇（全年最高位是）11月7日，點知去到11月22日先到頂（當日最高報30003點），舊年遲咗，今年咪又會有機會遲咗，1月是應該跌的，點知而家繼續升。」而他去年預測1月6日後、5月6日後的低位，則未有出現，全年最低位為1月3日的開市日。

有冇人其實可以搵返呢班神棍上年年頭講過D咩野，一對比就知係咪有料到

gun!

估中左WO

神算

一擊即中

科網等股票有得升